【男神都要面對...】44歲吳彥祖中年危機 驚現M字額

中年脫髮真係令唔少男士頭痛，估唔到連男神吳彥祖(Daniel)都遇到同樣問題。佢今日喺ig貼咗一張陣年舊相，話係自己16歲時個樣，靚仔冇變過，變嘅係髮線位，當時頭髮非常濃密。

44歲嘅Daniel好感慨話﹕「found this in my Dad’s wallet. I must be about 16? I wish I had all that hair back.（在我爸爸銀包內找到這張相，估計我當時大約16歲左右？我想我的頭髮像當年一樣。）」有網民嘆：「時光一去不復返啊」。

其實禿頭、地中海、M字額喺娛樂圈好常見，鄭少秋、陳豪、陳奕迅、歐陽震華、古巨基，甚至早為憑《延禧攻略》爆紅嘅聶遠都有呢方面煩惱。不過，如何面對就視乎你點睇，好似江華早前就大方晒M字額同稀疏頭髮，最後更決定鏟光佢，江華好瀟灑咁話：「在意別人的評價，往往會在別人的逢迎誇獎中作出錯誤的決定，也會在別人的口誅筆伐中潰不成軍。」

我願意用所有頭髮 換佢個靚仔樣

疏左少少啫 髮線仍然低

依張呢

比達

個B未定樣已經咁靚仔

佢剷光 都型過 90% 港男

可以同錢七對襯家

五官已經好精緻

女嚟㗎

好似iphone一樣

優良血統

記得佢之前批評韓星留蔭遮額髮型

可能睇慣唐僧光頭look
所以佢就算再光頭都ok

江華真係好型

仲諗緊係咪自己記錯
明明記得佢個個女黎

男人唔同女人
男人即使老咗，就算冇頭髮都好，只要身體keep得好，樣衰極有限。

仲係好閪靚仔